搵黃色運屍車運私煙條屍走，太唔尊重私煙喇，應該要咁先啱

貴為藍營大將，搵黃色運屍車嚟載成何體統

應該搵藍色車嚟載丫嘛

仲可以即場火化添

應該燒到jar jar聲

李屍煙係黃屍

邊個負責安排嘅一定係港獨黃絲
對藍營大將最後侮辱

駁唔到

私煙係真藍屍